中大呢一戰值得我地人熱烈鼓掌歡迎佢地歸來

呢一戰又一次顯示我地到底有幾團結
星期二中大被攻果陣
記唔記得我地到底有幾團結
18區開花 各有各做 不分化不割
完全演繹左咩叫
一方有難 八方支援
仲完成左第一次成功既
一星期三罷
中大勇武手足嘅付出
全城和勇嘅支援
完全感動左好多好多人
亦令我地搵到點樣先可以戰勝呢個極權
團結

過程縱使有唔完美
但我地已經打出左精彩嘅一戰
手足們
依加唔係鬧交嘅時候
我地要以熱烈嘅掌聲歡迎我地嘅手足歸來
過去嘅唔好
我地下次再做好嘅
聽日
我地再一齊拍住上
多謝你地每一個嘅付出
因為你地嘅堅持
令唔少香港人
再一次睇到希望
多謝你地

多謝你地

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

推
唔好再鬧交啦

推
唔比再鬧交
我要每一位勇武手足上連登見到嘅係多謝

Push

推

反送中運動 重點 係 人
有人 就可以 再聚
集中晒係中大 比人用包圍網封死成個中大只係時間問題

今次退中大保住所有人已經係嬴
手足們仲累積左唔少經驗
多左一大批勇武

手足們好好休息
漫漫長路

多謝

不完美 可接受

回血

推
手足你地已經做得好好

我地只係行左5個月
大把路要行
加油啊

直頭要電影化

佢拍幾多分鐘
我會喊幾多分數

分鐘

多謝手足

絕對正確 中大手足需要嘅係支持而唔係謾罵

你係咪忘記左浸大城大塞窩打路？
仲有科大屌到校長出聲
仲有一輪快攻既恒大攻大老山？

多謝中大保衛戰嘅手足多謝你哋

多謝！

冇忘記到
浸大城大手足勁撚到
啲狗連打都唔敢打
搵消防又清唔到
佢地束手無策

Push
Thank you

感激中大手足

多謝各位支援嘅手足🙏🏻🙏🏻

真係五體投地

岩呀
要記住每次有咩大件事
連登都一定係又屌 唔係又屌
但我相信手足們會做最適當既決定

塞到大埔粉嶺上水死城咁
好叻啊你地

多謝你地啊

多謝中大人

多謝中大各位哥哥姐姐，同埋多謝各位去支持中大

推 多謝多謝多謝
每個人最少講3次

多謝手足，從善如流，be water

感激手足

咁呢部電影既畫面會係連續兩個幾鐘放催淚彈同汽油彈

多謝手足 中大有難 各方支持

另外，會不會諗過，發起做番啲打掃中大行動、道歉行動，向受影響的市民道歉，站番在道德高地

PUSH

香港人. 一條心

但得呢2個畫面你都會喊到仆街

香港01

正確！！
呢個先係應有既態度
邊有可能而家係到呻 係到分化

大家呢個星期打得好好呀！！！！

pish
大三罷唔會停

開花好多地方冇記者
手足被消失都唔知咩事
有啲地方開咗花都冇人知

多謝咁多位手足

我個人覺得可以
但可能有手足覺得唔應該道歉
但認為有用就試下發起試下做
做左先知有冇用
各有各做啊

其實呢個會唔會係世界紀錄?
兩個鐘內互射催淚彈、汽油彈最密、最多紀錄

開花個晚應該相對少手足比人拉？

仲有其他大學生呀

所以手足唔係Condom
我想佢地上連登睇到嘅係支持
唔係鬧交

絕對係史詩級

感謝每一位付出過嘅手足

散水撚話be water喎

無論係唔係中大人都好，多謝你地當晚既付出同勇氣

利申:中大人

諗心一層，今星期其實有好多得著，唔好諗住一次打大佬就贏。

中環/太古/觀塘和理lunch
NDS學生返大陸

可以，不過應該有校友做緊
大家各有各做

我都想知
有冇得去申請其實
申請完會唔會比人拉
但手足我地已經一齊創造左好多個紀錄

辛苦哂啦咁多位手足！！

push

多謝你地 見到面我會鞠躬

做得好好啊，香港人！

如果比外媒報埋主動清潔同道歉
個人覺得對歐洲班左膠好有用

可唔可以好似當日咁，俾個死線，過咗聽日中午就唔好再鬧

兩邊道理都講哂，大家有唔著就認咗佢，檢討反省唔等如割蓆

我地一定會贏架，到時煲底除罩屌到佛誕都得

件事過咁就唔好再講啲分化手足嘅野
就算有咩做得唔好 麻煩當汲取經驗 下次再做好啲

多謝 推

辛苦曬
多謝咁多位手足

煲底除口罩果下可能大家會喊到水浸

支持

以香港人黎講 可以罷到五日好好㗎啦 唔計啲藍
起碼證明仲有好多手足 人心所向
始終陣地戰得 中大一役至少推動左好多
多謝暴大同黎明手足們

士氣post 要大大力推

後香港史最輝煌的一頁

咪撚再推分化post啦屌

I hv to say, u guys hv done a good job! A whole international level has been achieved. So proud of CU frontlines. U guys must hv faced immense pressure when making instant decisions abt ghost things or whatsoever.

Fought a brilliant war n showed to the whole world how courageous u guys are.

Tactics need keep changing to avoid infiltration of ghosts. So, no need feel sad or sorry about giving up that bridge. No one will take the retreat as failure. It's an embodiment of 'be water'. Sticking to the bridge does no good anyway. 'Be water' means 'be creative n changeable'. Now u guys retreated successfully, hv more time to think of new plans to prepare for next week.

Rmb eat more veggies for yr body to get rid of toxins. Rest more!

Gwong Fuk HK!

我身為中大人感到驕傲

Push
大家做得好好

如果呢部係電影
班狗一定係奸角，手足就係正義使者
因為無一個傳媒鏡頭，係從班狗既角度影出去

因為班狗係奸角、配角，所以無機會影大頭︳只能遠鏡出鏡

中大一役
睇到藍都變黃
比我地嘅團結感動到
冇車入就行入去
香港人真係痴線架

其實有無方法揾返車主？然後籌旗買返架俾佢，二手又好一手又好

所有幫過手守中大嘅都要感謝

呢d 正能量post , 要推呀

仲有浸大城大恒大科大

與其浪費時間互屌，不如唸下點搞鳩敵人

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

係我地每一個同路人都值得呢啲掌聲

第一幅圖有寫
香港中文大學
物業管理處

完美教學，有進有退，有攻有守，值得各位前線手足學習
一味死政，陣地就死路一條

無錯，進退有度，打仗唔係只攻或守，識撤都好重要

今次贏得漂亮，無人受傷，激死班poop, 實在太好了

多謝，加油，小心

我們唔做，一陣比班愛字頭搶先機就嘔血

中大成功防守 因過量TG化武殘留物不適合駐守 全數撤出中大

睇住佢地開工開五日 冇OT補水真係好正

5個月, 戈一日我真係第一次見到曙光
我都曾經迷失過, 唔知要點繼續, 見唔到個突破口
係中大二號橋一戰, 各區開花, 同埋之後的三罷
比我知道大家都仲係到

多謝各位手足
齊上齊落

沒錯呀，唔好再爭吵啦
好多謝每位手足的堅持同勇氣

我就咁睇你行字已經喊左

已經唔知迷失左幾多次
但每次都係你地帶我走返出黎

當大家多謝各大學，大家要文宣
仲有做運動！

地方可以再佔，最重要係手足無事

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

有冇搞手可以幫手發起

試舉出中大前同中大後有咩唔同左

Thank you for your service.

甴近平！

更多人醒覺
三罷成功
恆指跌1000點
正啊

Rb set 得好

多謝cu 仔
身為poly仔，覺得慚愧

希望有搞手號召一下🙏🏾🙏🏾 我相信聽朝大把和理非響應

再次多謝參與手足，原來香港罷工真係有可能的😭😭

be water
進退有時
我地今次已經係超想像咁成功

多謝大家
雖然鬧左交，但我知只要下一個行動到
大家都會義不容辭一齊再出黎
兄弟爬山，各自努力，絕不割蓆

棄中大唔封吐露港

繼續返工
三罷失敗
恆指升返1000點

真
感謝各位中大人
你地既堅毅不屈，帶領左香港人更加進步左
後尾的確有好多唔如意既地方，但亦成為左我地既經驗，令我地成長，下次可以更進一步

中大人
感謝你地

我代我阿媽留言:太好你哋冇事平安 ！你哋好叻仔好叻女

多謝各位為運動而成功三罷一星期所有手足。亦令國際社會更加睇清楚共匪政權醜惡。
有進有退先係策略成功。各區快閃，盡量減少被捕，受傷亦好重要。
長命戰，要留力打 !

清潔中大!!!!

2間學校甘近仲可以互相支持
你估佢地唔想清咩
敢清先得架
佢地嘅武器可以打死班狗架

總有方法再塞到沖嘅

多謝手足
唔好放棄 就算最後冇留守中大都好
最緊要守著香港呢個屋企！
香港人齊上齊落！！

超熱血
士氣提高

用多五個月同三千個手捉被拉去搵下一個

所有有努力過既人，都值得鼓勵！

推！

多謝中大手足
暴大實至名歸

多謝所有手足

又唔洗甘灰嘅
成立緊公會
下次自發真三罷

鬧完一場又令大家清楚有乜野想從中擊潰我地
而呢個問題可以點樣解決 (今次係撤 be water)

香港人只會被擺工，只要你係返梗工就會明

我返梗工啦手足
當然我睇到好多人係一定要被罷
但有公會可能會令到佢地肯罷呢
冇野冇可能嘅

唔好再分化校外校內人
多謝所有人嘅付出
我地繼續打落去！

推 辛苦曬 大學生好波

不過清潔校園再運番走啲物資應該要做嘅

經一事長一智
經驗嚟㗎

其實令個bill通過左

你望下國泰啦，咁大個工會擺左未？就算有工會都唔會有人擺工，但冇車返工就個個借機擺工。睇黎你仲未明香港人心態

核爆都唔割 相信手足

Push push push

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

咪撚俾鬼分化到
大家靜靜地反思下

有問題咪再進化囉
討論左成晚中大post

你話你地係咪中撚左林尊圈套

多謝手足！

奠 佢老尾

多謝喺中大既每一位手足

清潔同搬物資走同重要啊

好波

再嘈落去就返返5年前

多謝你哋

呢個星期大家都攰喇

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:
手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

多謝手足既付出

要團結呀

好值得讚賞，香港人好叻，多謝咁多位同路人

推
你地真係好勁 唔好再割

我地再努力一齊上啊

推，一定要撐到煲底除罩相見

多謝中大人，但請你地一定要注意身體，飲飲清毒湯水。對不起，要你們受苦了。

Support

推
點都好 每位手足都好重要！
多謝各位和勇！

多謝你地
每一個個手足也很重要
多謝有份係唔夠崗位參與既手足
特別係暴大既你地!

喊到眼都乾埋 多謝中大人
好後悔無入中大
若要生活好
要做中大佬

推俾大家睇

真心多謝咁多位手足，冇你地我地都唔會行到咁遠
真心愛你地，我地下一戰要更加努力團結要戰勝
呢個極權政府

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

推，仲屌嚟把撚咩，屌兩句咪算雖，場仗咪打完嫁

多謝中大之前所有付出過嘅手足同埋上去送物資嘅家長

講得岩 咁多分化post
我地更加要團結

唔好鬧交手足一條心

好波！

終於見到啲正能量po